左右手各拎住支電蚊拍企係房中央

有殺冇賠！！！

我要佢家破蚊亡！

起碼有三隻蚊飛緊

但我一隻都打唔撚到！！
屌你老母！！！

記住一個口訣，敵不動我不動，大家鬥磨

我隻貓企左上櫃頂望實隻蚊

已經望撚左四個字啦 你郁手啦好嘛！！？？！

蚊拍無雙

唔好屌我啦
我d女比你殺哂啦

屌你老母 你老母比狗屌

笠撚住個頭訓

雙刀 唔係咁易既

屌你老母 你老母比狗屌 我好似明白啲乜野

啪支強走藥先啦

你地根本唔撚明！！

我開埋流水制空圈都冇用！
我一拎起支拍 班賤畜直程唔入我嘅劍圍
點打呀

天下武功 無堅不破 唯快不破
樓主你要快啲
快到睇野越嚟越慢

你試下擺低部電話 專心啲先

諗到個情景笑到好撚辛苦
樓主加油，殺佢老母

屌你老母 我已經放過左你地
點解要咬住我唔放！？！明明訓左都要整醒我？！

我隻腳好撚痕呀屌你老母爛臭閪唔撚柒好比我捉到你班死賤種我一定一棒一隻辦撚柒死你班食屎狗！！

打蚊係要講經驗值，你lv未夠，打唔到係正常，因為隻蚊免疫咗你嘅攻擊。

屌，用黑旋風啦

今日有你冇我